前年九龍遊行的士司機張叔叔撤銷上訴申請 即時服刑

#高等法院第廿三庭
#陳慶偉法官 #不服定罪及刑罰上訴
👤張(66) #0707旺角

控罪1：阻撓在正當執行職務的警務人員
被告被控於2019年7月7日，在彌敦道創興廣場外，故意阻撓高級警司林鴻釧及高級督察黃釗澤。

控罪2：襲擊在正當執行職務之警務人員
被告被控於同日同地，襲擊警長馮時俠。

背景：
被告被指在2019年7月7日把的士橫泊在彌敦道分隔示威者及警方，並橫跨兩條行車線，沒有按警方要求將車駛走。的士司機早前承認醉酒駕駛罪，但否認阻差辦公及襲警。 在2020年9月22日，鄭潤聰暫委裁判官裁定被告阻差辦公及襲警罪名成立，並在同年10月22日分別判處被告2個月及6個月監禁，同期執行，期後被告當時表示希望保䆁等侯就阻差辦公及襲警的定罪及刑罰上訴獲批。

裁決理由 ()
()判刑理由 ()
()==============
🛑被告人撤銷上訴申請，即時服刑...

大家能否想像庭內只有家人與記者旁聽的場面嗎？還要記者數比其他人多近2倍？

好記得佢

最尾嗰句好sad
仲以為有銀髮族支持

仲以為係車斷人對腳條仆街

push

果個告都唔俾告

真係早場少人..

仲要依家仲揸緊的士..

細個學公義兩個字 大個居然已經唔存在係香港

留係香港有險可守

打工仔未收工
學生未訓醒
但偏偏覆核都係上午

果條撚屌50萬袋袋平安

呢條甜醬魚蛋撚頭，仲要有錢收

司機

點撚樣襲警呀

的士司機早前因襲警及阻差辦公被判監6個月，他原定今天就定罪及刑罰上訴，但開庭後表示放棄上訴，即時入獄服刑。他親筆寄語手足「記住堅持」及「加油」。

他對《蘋果》記者手寫了幾句打氣說話，寫道「謝各位手足，記住堅持！加油」，署名為「張錦運，逆權司機」。

之前有幫佢買年榚

張叔叔

果個真係痴線

佢果晚飲醉左咋喎

抵撚死 的士狗
屌哂全香港的士狗老母

今日太多單勒

其實依家呢個年代唔洗咩都親自去嘅,好似咁樣喺連登開個post放喺熱門已經幾萬人睇到make左好大嘅noise,效果絕對好過幾百人去現場,風險亦細好多,所以大家推返呢個post己經幫左好多㗎啦

//的士司機早前因襲警及阻差辦公被判監6個月，他原定今天就定罪及刑罰上訴，但開庭後表示放棄上訴，即時入獄服刑。他親筆寄語手足「記住堅持」及「加油」//

叔叔出返來後加入黃的台啦

笑話：香港有法治

法治已死

收嗲啦屌你老母

有冇張叔叔的士專線，每日call爆佢旗

？？？？ 手足還押緊知你留comment 支持佢啦

推